[武林拳王]Rocket Punch討論區(2) yeonhee上mlt

Rocket Punch討論區
成員資料：
金蓮熙‬ Kim yeonhee

本名：김연희
中文名：金蓮熙
英文名：Kim Yeonhee
日文假名：キム・ヨンヒ
隊內擔當：隊長
生日：2000.12.06
身高：161cm
血型：B型
興趣：數獨、睇演唱會錄影
特長：滑冰
concept film:

高橋朱里 Takahashi Juri

本名：高橋朱里
英文名：Takahashi Juri
日文假名：たかはしじゅり
韓文名：타카하시 쥬리
生日：1997.10.03
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇電影、聽band歌
特長：快速單眼、做可愛和性感表情
concept film:

金秀潤 Kim Suyun

本名：김수윤
中文名：金秀潤
英文名：Kim Suyun
日文假名：キム・スユン
生日：2001.03.17
身高：169cm
血型：A型
興趣：填色、影相
特長：立定跳遠
concept film:

徐胤卿 Seo Yunkyong

本名：서윤경
中文名：徐胤卿
英文名：Seo Yunkyong
日文假名：ソ・ユンギョン‬
生日：2001.11.01
身高：161cm
血型：O型
興趣：睇扮靚靚片
特長：食檸檬、鬥互睥
concept film:

金素嬉 Kim Sohee

本名：김소희
中文名：金素嬉
英文名：Kim Sohee
日文假名：キム・ソヒ
生日：2003.08.14
身高：161cm
血型：A型
興趣：睇Youtube、聽歌
特長：劍道、聲音模仿
concept film:

鄭多玹 Jeong Dahyun

本名：정다현‬
中文名：鄭多玹
英文名：Jeong Dahyun
日文假名：チョン・ダヒョン
隊內擔當：忙內
生日：2005.04.29
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇吃播、執屋、橙皮藝術
特長：講中文、包剪揼
concept film:

音樂作品：

首張迷你專輯《Pink Punch》
發行日期：2019年8月7日
Track list:
1.Pink Punch
‪2.빔밤붐（BIM BAM BUM）‬
‪3.Love Is Over‬
‪4.Lucid Dream‬
‪5.Favorite（특이점）‬
‪6.선을 넘어（Do something）

MV:

官方SNS：
-Twitter :

-Facebook :

-Instagram :

-Café :

-YouTube :

-NAVER V :

見到上個po 1002 lm

留名

lm

LM

咁快爆po

死魚眼

終於相遇了!!! 仲要攬到好實玩心心

施賢

星期二會出arirangtv 嘅after school club

封面yeonhee

見到yeonhee有眼袋

會唔會係臥蠶（？）

臥蠶好幾個人都有
但係yeonhee有一隻眼底個影大啲

醫生麻煩呢邊

美顏暴擊

比女仔咁樣望住真係會出事

一定野都講唔到食曬螺絲

我要個病人

尤其係個唔高嘅
忽然間覺得奈子真係太矮…

見過真人 好得意

奈子咁又中槍 慘

細細粒

禾奈精靈界最高
我愛149.9

好想掂多次奈子手仔

目測170

黃金比例

想整wts/tg sticker
有冇咩提議

其實係咪冇人記得mlt直播

睇緊

YeonHee贏到獎金

好似大部份女團都會去亨敦同張teacher個視頻做嘉賓

亨敦識帶女idol做節目

我愛隊長

所以冇睇直播
但係見到條片4個幾鐘…

佢不嬲都好人嚟 真心好

個土耳其人同個男主持互撚

深夜推po

多玹禾老婆

多玹係咪現役最年輕偶像？睇樣真係唔似小朋友，好易會。

佢落左妝雖然差唔多
但落左之後真係變返細路樣
不過禾老婆

有隊中國製男團成隊200X
好似有幾個細過多玹

魚網襪真係頂唔緊

呢個組合大家又點睇？

之前公佈成員 有啲覺得兩個似樣

個嘴係似嘅

佢個樣=

唔知有冇人貼過
隊長、車汪同윤경

又幾似

車汪個頭

武林專出大額頭
Kei

Rocket Punch - BIM BAM BUM, 로켓펀치 - 빔밤붐 Show Music core 20190824

Rocket Punch(로켓펀치) - BIM BAM BUM(빔밤붐) @인기가요 Inkigayo 20190825

佢呢個髮型係好睇啲嘅的確

佢個臉型同Kei 一模一樣..
平陰嘅話變可愛
少左成熟嘅果種韻味

竟然有真人版腦魔。

第一張

正

其實권은비都係

權乜都大

呢個頭好睇啲

就連Roll起褲腳都大過人

笑咗

高朱學韓文學到凌晨仲係更衣室訓著

佢真係一個好勤力嘅女仔
佢依家好中意講
쥬리 할 수 있어

所以我一直都咁推佢

自問學韓文都無佢咁努力
成日上堂訓教

話說rap位會係邊個

腦魔

新花名腦魔本人

冇分
隊長上mlt有講佢可以rap
雖然睇樣佢唔會

高朱rap
利申pd 個陣rap 過i am 好似係

反正冇講過位置分配
唔排除其他人都rap得到

想再睇高朱rap

我覺得Rap唔岩佢
不過Sohee love is over果句rap
그렇게 보여 지금 네 행동 뭐 어쩌잔 거야
我覺得幾正
但係感覺上Suyun+隊長係主唱
朱里係Killing Part

當采源都有唱過rap
我就已經冇咩覺得有邊個係rap唔到

你又岩喎

Iz*one rapper都無rapper味椰奶rap把聲太高

其實有唔少團嘅rapper都無乜rapper味

有磪有情一半就夠

娜原本就唔係rapper

咁你都好高要求喎

究竟係咪無固定rapper

咁一成

上次title係蛙rap就知冇
IZ*ONE仲有個地獄清純rapper

我頂我記得佢rap blackpink果首
完全有聲

唔係講笑 boombayah嗰場牙純rap係唔錯

讀書式rap

Rap過咁多次 最接近rapper定位應該係呢場其他嗰啲聽到好尷尬

清純係一個除咗唱歌跳舞同rap之外其他嘅野都做得好嘅idol

其實佢地呢個時間出道會唔會好不智,前後神仙打交+包叉
情願佢地谷到出新一月仲好
個人覺得

你要知道這就是Woollim

仲要撞埋年末一堆典禮
大機會無份上台
出年一月出道大把時間谷

梨子飯應該就習慣咗
未習慣可以一齊嚟習慣下

不過算啦 早d見到禾老婆

bsoul…
梨子係啱啱首sweet luv先定jisoo做rapper
我覺得已經太遲…

武林做嘢永遠係呢啲時間
等佢哋6個話想攞新人獎
雖然好似就算有提名都下年先有

Bsoul話自己係rapper
後來面試失敗咗2次 先至唱歌就pass咗
應該係上左Kiss The Radio 唱咗Blackpink首whistle先至開始叫佢試rap Woollim成日都將jisoo邊緣 好賤

我覺得jisoo自己都有啲問題
之前上二肥週偶叫佢rap
佢嚟個9rap一堆冇意義嘅嘢出嚟
我都呆Q咗
咁好機會又唔把握下…
明明成團最需要就係rapper…

每團都要有一個d.ana

唉時也命也 我都睇化曬

低音都唔係問題嘅
最重要係把聲同個節奏感
L.E 都好正

今年新人獎唔洗諗都知邊個拎硬

其實以高音rap嚟講bsoul真係完全ok
不過成團冇低音rap真係覺得梨子錯過咗好多爆嘅title

下年出咪一樣,sm如果下年出咪又係咁

腦魔bb

的確成個團係幾令人可惜
來來去去都係抒情歌+仙女風
但幾中意依家嘅歌路 （mini5+6)

真係好似

我覺得lovelyz 呢個名好大程度上限制左佢地轉風格

覺得無rap都唔係問題，公司識揀concept、揀歌、企劃、宣傳緊要好多，睇apink、女友一樣無rap，一樣無問題。

apink轉唔到型某程度係因為冇可以壓到場嘅girl crush角色

轉形象又唔係淨係得girl crush既，始終覺得luv, only one嗰種先係啱佢地慢慢變成熟既淑女風，奈何放低韓國市場太耐，唔夠人氣撐住only one，之後焗住走返回頭路。

想睇Yunkyoung 認真系列跳隻舞

Suyun真係多飯幫佢搞呢啲
相反其他成員ㅠㅠ

越睇越似
回不去了

啱啊

玩得多fgo 見到佢拎住把刀 個腦就自動幫佢配埋台詞
「Saber 金素嬉 遵從召喚而來 master 請下指示」

暫時最鐘意呢套衫個蝴蝶結

<第4張左邊

真係腦魔bb

好正

好靚呀

聽日12點有after school club直播

第一張好得意

qq腦魔

如果sohee染粉紅毛 應該可以cos沖田

100%match

9904張…
差96就上萬專

好期待下次隻專會有幾多
會唔會又送保鮮袋

唔熟韓流 其實算唔算多

岩岩開始嘅團 細公司嚟講 差唔多
FNC旗下（AOA）果間公司嘅新團
Cherry Bullet 13000+
依家1萬 還好：）

2019年嘅首周銷量 計到7月

長智識

咁快上到萬已經好好

希望下次簽唱會門檻唔好咁高

只能說 依家嘅競爭愈嚟愈大
佢地能夠早日清算筆數都感到安慰
希望唔好好似師姐咁 要3年半

lovelyz打錯做lovelzy
wtf

不過講真梨子都算多死忠或者有錢fans
咁都仲多過apink
不過咁多樣嘢係得專成績叫好啲

梨子只能說 敗在公司手上...
專輯只出單版 回歸時間異常
仲有各樣奇怪行為
我相信Lovelinus會明我講乜

覺得尚叔搞到梨子上唔起…

尹尚作嘅歌真心可以 지금우리(Now,we) 打後都已經唔再1Piece（尹尚團隊）作曲，之後就開始下滑了
聲樂老師係黃致烈。都算係咁啦..
Ah-choo紅咗 無好快咁再嚟多次comeback
呢一下個致命傷好重
同埋 死都唔肯轉風格 一直都係仙女風.
應該話...其實都轉唔到

一起身有隊腸靚相睇

腦魔真係好搶

到而家所有節目提起梨子都仲係ahchoo
但明明係四年前嘅歌，個感覺好奇怪

因為個個人講起梨子 淨係識ah choo

好qq

多圖

因為尚叔淨係作咗一首洗腦歌
其他首首睇歌名都知唔會有人記得個副歌

全員腹肌

第一張>

佢笑嗰陣個嘴角好得意

忙內腹肌真係好正

why so qq

真係

封面相都已經破梗…
打格都知係墨魚…

所以係1520…

第2張

又多個花名

頂 比你地成日講 搞到一望到佢個腦就出現腦魔

正呀~

歡迎加入腦魔黨

已經回不去了

依家有 整sohee 落去腦魔到得唔得

仲諗住只係去個背加啲字就算
btw返到屋企試下

Suyun啲御姐味越嚟越勁

高朱=真忙內

係細咗啲啫

睇唔出係01就好似我完全睇唔出李翰潔係99一樣
開始發覺自己分唔出年紀

雖然我唔係咁意思
不過的確係睇唔出佢係01

ROCKET PUNCH, BIM BAM BUM [THE SHOW 190827]

我估到你係咩意思 但驚估錯唔緊要 有腰有腳

最大衝擊都係瑛妹

佢個發育真係cls多玹下年會唔會發育成咁

如果係就不過應該唔會過到米七掛

我頂

啲營養去晒下半身

又中

有啲野唔講啦

頂 我真係咁岩睇完黎

一個9hea咁整

笑死

sohee

頂😂咁整法仲似樣

夜晚都唔放過我

腦魔飯拍預覽

深夜瞓唔著推po

有想整嘅sticker可以po相同想寫嘅字
我冇咩創意諗唔到整咩

有新sticker 題材了

大家想要咩節目嘅中翻（？）
Dingo嘅中翻正在等緊審批
我等左成日都仲未審批

韓文巨

大神

又返唔到轉頭

咁呢個一定係

個心心咩事

然而睇住條片都用錯色...

我屌

正呀喂

cls

After School Club - Rocket Punch(로켓펀치)

已經開始亂9咁嚟...

ok喎 等你整晒所有團員一set然後響tg玩

支持！

支持

呢個

有無得加塊樹葉

勁有jojo立ちfeel

好似細塊左少少

ho ball

佢地幾時會著高爭鞋跳舞

睇佢地玩十五二十真係忍唔住笑

嗌5但自己都出10

而家睇睇下覺得胤卿好qq

佢都正架

佢唔洗扮本身都好qq

有link嘅話
可以放入去

Dingo中翻已經上線
利申 ： 不專業翻譯小心服用

神

依家upload緊stage mix字幕
有排等
不過我見鄰國都翻唔少

辛苦晒

腦魔條褲反光到

真係好光

腦魔點解可以咁qq

第一張
第二張

有啲似Sowon

得個頭似

唔似

個髮界係差唔多位

隊腸

第二張個pose

頂 越黎越似 就黎成團人都係腦魔

呢張世界級

見到queendom個主持係yeonhee喺mlt嗰個

高朱攝影師影嘅心形葉

又諗起佢地玩

腦魔：收曬！

後面多玹：無眼睇

[Rocket Punch - BIM BAM BUM] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 190829 EP.632

哇第二張胤卿入面嗰套

小背心

肉色杯

鬼影變幻球

成團都係腦魔

腦魔團

腦魔團黎緊出席Rakuten GirlsAward 2019 AUTUMN/WINTER show
咁快就有日本活動參加

話說佢地打歌期就完了

完咗係咪要等到下首歌cb 先有野睇咁樣唔識環境

完咗就上綜藝、各種節目同去表演等等
所以佢地依家就去日本參加活動

有angerme

有綜藝睇

同埋呢間公司comeback前會出團綜作comeback前嘅預告。

除左自家出嘅團綜 最好武林積極d幫佢地上多d綜藝啦
然後好似隔離團咁樣日韓都有活動就好

高朱帶佢地去日本玩

人生三大錯覺：
1.武林變好了
2.要出雙版本專輯
3.唔洗再撞大團

會唔會教成員日文

上次佢地話 佢地依家學日文 朱里學韓文 Suyun學緊日+中文

sohee suyun 應該識少少蓮熙好似都識少少 之前好似見佢同高朱講過啲單詞 唔知有無記錯

多玹自己專長有中文 唔知幾時表現下

牙仔咁齊 發音一定好準

哇有陰嘅朱里

突然諗起連登依家有得加水印玩

應該會見到izone

搵椰奶

個diary整整下變咗玩9佢哋
好懷念lyz diary第一季

今季梨子都唔知拍緊啲乜。老實講嘅話

落火車做任務做唔掂冇車上呢啲老派綜藝真係不了

睇到食野嗰到就睇唔落

qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq

最尾嗰張

W PROJECT 係乜野黎?要開男團嗎?

之前都有出過大概三四年前
會出隻歌俾練習生
之前幾個W project男嘅就出咗隊高登仔
但係有個女嘅唔知去咗邊
可以理解做出團前俾公眾人認識下

齊曬小卡了嗎？

隊長好正

我唔知點解好好彩 好多都相同
我差素嬉先齊一套

換？
sohee換yunkyoung

換唔到我人不在香港

喺韓

빔밤붐 (BIM BAM BUM) - 로켓펀치(Rocket Punch) [뮤직뱅크 Music Bank] 20190830

[Simply K-Pop] Rocket Punch(로켓펀치) _ BIM BAM BUM(빔밤붐) _ Ep.377 _ 083019

[Simply K-Pop] ROCKET PUNCH 'BIM BAM BUM' (로켓펀치 풀캠)_EP.377

[Simply K-Pop] ROCKET PUNCH JURI 'BIM BAM BUM' (로켓펀치 쥬리 직캠)_EP.377

白白淨嘅腦魔

9月2號 V Live 香港時間8點 有我地嘅Rocket Punch直播

wink

ho qq

第一次睇呢個人嘅片
不過聽佢口吻同分析似pro嘢

出道專銷售過11000

正到

正到癲

好少有係yunkyoung有最多部分嘅cam

190901 Run. Wav Rocket Punch CUT

點解多咗執陰會好睇咗咁多

額頭大

Pd48時期個頭都好睇 係咪三七分界嘅問題

pd 前期無咁長後期i am 個馬尾

I am個頭真係正嘅

PD48 全Ending

夜晚再嚟多次

Wink+咬唇

第2張腦魔真可愛

第一張真係

Rocket Punch(로켓펀치) - BIM BAM BUM(빔밤붐) @인기가요 Inkigayo 20190901

不得了

忍死人咩

哇~

得意

仙

舉中指雖然得4隻

發現discord啲人好鍾意yeonhee

最尾嗰張cp飯大滿足

有邊個會抗拒靚女

高朱好痴Yeonhee

同房室友?

係，同房

晚晚都攬住隊腸訓

無限遐想
雖然講左好多次 但每次諗起都好興奮

dllm搞到咁叫係點瞓

有我在旁

去整sticker平服心情

送你Suyun Energy

正撚到

點解可以咁正

頂住

第二張認真似yein

又嚟

蓮熙叫你加油 💪

qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq

嗚啊

Rocket Punch X LieV - 로켓펀치의 눕방라이브!
今晚8點有訓係度嘅vlive睇

哇屌

開連點掛機

睡衣

冇得較遟幾秒
好lag

放棄
等replay

replay 會唔會都有個啲即時翻譯

我反而幾順

頭先高炒Yeonhee

多玹可以真訓

Yeonhee件睡衣極危險

好想睇yeonhee 扮elsa

咁樣食野目的係咩

點忍

呢個小雙馬尾

咁就睇完...好空虛

收唔到
最後要等replay出

幾時可以上架使用

加加埋埋整得廿個
雖然最少三個已經可以但係都想一次過30個咁出

我老婆

로켓펀치 '빔밤붐' 풀캠 (Rocket Punch 'BIM BAM BUM' FanCam)│@SBS Inkigayo_2019.9.1

終於出

快d射我

個頭好似手指公...雙下巴

話說開咗個連點㩒心心都仲係lv4

[ID : ROCKET PUNCH] EP6. WEEKLY ROCKET PUNCH 2

好正 好想用加油呀巴打

變咗兩隻腦魔

頂

突然跳左制

想問有重播未

有啊

vlive有replay 不過冇字幕
可能要等人整中字

即刻忍唔住cap 出嚟

腦魔好正呀

黔驢技窮啊…
啲我愛XX XX愛我都已經出緊嚟
有想打嘅句子同相嘅話po上嚟啦各位

會唔會太多..

有時間嘅話咩都唔多

Vlive幾好 整埋time line 比你

唔錯

翻譯完要等3個工作天 比佢校對
Time line 都係由啲粉整出嚟
一個人整左其他人都可以用

真理褲

原來佢會send 封野話你聽 approved
基本上我整完等3-4小時無問題就可以上架
Thank you! Your subtitles are now uploaded on to V LIVE.

Please note. if you have made significant additions or improvements
to the subtitles, your ID will be included in the credit of the video.
However, if you have made minor changes or none at all,
your ID will not be included.

V Fansubs is full of videos in need of subtitles,
so find one you like and start translating!

Thank you very much for your dedication to our service!

V Fansubs Team

呢張去背去到痴線…

頒獎放個啲煙花 腦魔嚇到成個人跪低咁滯

辛苦曬

後悔一開始唔save做png檔…

得廿個
食住先

正即用

加個who fucking cares 同 ok收到sticker 得唔得加多啲對白黎覆人

bye bye

用緊

等我考慮下/比我諗下先

訓啦柒頭

睇下 好大個on9仔呀

朱里：夠膽你就走

字型冇個瞓字...

sad

用住個夜啦收皮啦先...

呢個可唔可以整個嗚嗚嗚喊咁嘅sticker

8月成績

成績唔錯

第三

下面賣千零隻個D點搵錢

好耐冇上過水 已經推到第2個Post

時也命也 無辦法

你嚟講到幾句嘢就post 3

講多

Show Champion EP.331 로켓펀치 - 빔밤붐(BIM BAM BUM) (Rocket Punch - BIM BAM BUM)

商演

fanatic
doa

蚊型公司

可能會係下一隊 여자친구

但成隊得Doa

發現M count debut stage過咗1M

V Live 中翻審核咗 大家可以上去睇了

依家睇先

應援教學MV

btw 我其實想問點開字幕岩岩搵左陣唔覺有option 嘅

冇嘢喇呢幾條都有 我以為躺播個個都有 sor 自膠

躺播果個太長 還在進行中

慢慢 我啱啱get錯嘢 無催你嘅意思架

出道第一個月過萬隻好似仲勁過gf同梨子

GF就一定嫁啦
以下係梨子嘅2014年首張mini專輯

因為佢呢到得半個月 若果以整個comeback期嚟計係1729 （12月） 合共 8299張

有好開始
不過最緊要keep得住 慢慢上位 長做長有先真

依家整緊Debut showcase
總共有853句要翻譯
睇住呢個先好無

有得睇乜都得架辛苦曬你

巴打新整個幾個sticker 幾時放埋落去

仲諗住直接出個2…
食完飯返到去搞

一開電視就見到

你有計劃咁等你直接出2啦唔洗理我

[Rocket Punch - BIM BAM BUM] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 190905 EP.633

有冇冇腦魔水印嘅?

支持哩對

g持+1

ㅠㅠ3個鐘先去到332/853
唔知係咪太肚餓
岩岩聽到 포부 pobu 抱負
聽咗做두부 tobu 豆腐

辛苦晒
慢慢整 唔駛急

岩岩聽到句蓮熙講嘅抱負講得好好
제가 전에 영상에 올라왔던 말처럼
누구도 상상하지 못했던 빛나는 팀이 될 거예요
제가 그렇게 이끌 거니까요
就像我之前影片所說一樣
成為誰都不能想像的閃耀隊伍
我會以那樣子帶領著
———————————————-
真係愈嚟愈中意蓮熙 講句野都咁有霸氣

隊腸果然係隊腸

discord好多人J隊腸啲gif圖
朱里人氣唔夠佢嚟

竟然

拎住碌蕉
btw 校服

成班都校服上班

好想做佢同學

如果香港D校服都咁靓我一定好鍾意返學(睇女)

電腦造字唔好咁大反應

[Simply K-Pop] Rocket Punch(로켓펀치) _ BIM BAM BUM(빔밤붐) _ Ep.378 _ 090619

著埋黃色cosplay

一樣樣

好期待枝手燈會係拳頭定火箭
定係會both

我覺得會係拳頭好似dahyun 射出黎咁飛下飛下都過癮

如果真係出呢支就過癮

經過琴日7小時趕工，岩岩審核完畢
Rocket Punch Debut showcase

希望大家屌得細力啲

錫你春袋都黎唔切

要大大力錫先得
辛苦晒

呢pair 真係好甜

Idol Radio 準備翻呢個 成80分鐘

真係辛苦曬你

唔辛苦大家都係為咗Rocket Punch而努力
Btw EVERGLOW首adios真係幾正

同校真好

有蝗不了
娜B入返先追

娜b

我覺得首歌好嘈
聽到頭一分鐘就閂咗

我愛娜B

有無睇呢個

話說有冇人玩monthly idol?

刪左

啱啱更新咗可以加性格同負責咩部份

有啲廢
冇隊ione咁高fan rank

i love u

有無人會搞朱里生日應援

那有錢，你諗住點搞

我諗住蓮熙咋錢就唔需要 或者我出都得

咁就出道一個月時間真係快

個樣

受左咩驚嚇嚟

高朱手寫信

雖然有少許文法上錯誤
但學左半年寫到咁真心屈機
我相信朱里一年果陣應該仲勁過我

日本人寫韓文手字都真係幾靚

睇得出張紙佢係咁擦係咁改

即刻諗起仁美啲靚字

奈子手字都靚

第一次聽 J 人D字

因為真係靚反而韓國人寫韓文好似小學雞字

幾靚

雙馬尾多玹簡直係一模一樣

初中畢業

多玹果個真係好似
好正

Lm

歡迎光臨

Dreamnote po巴打

呢個風格幾正
高朱效應過去就要找到團隊特別風格慢慢上

快點射我

成班夜鬼

今時今日搞成咁..好難好易訓得著

蓮熙話要送花比我

正常外國人啱啱學嗰堆都寫到好公整好標準架啦

隊長好qq

行程更新： 2019.1004 Kpop演唱會 Music Bank
我地嘅腦魔團將會出席

昨天專輯銷量 ：10 隻（11274total)

俾墨西哥雪糕佬撚

好得意

岩岩睇返190902崔華靜的power time果個電台節目
主持人就話 你地總共就有6位成員啦
點解今日得3個上黎
係以咩基準去簡成員上嚟？
隊腸仲諗緊之際
然後多玹就話 비 주 얼 Vi su al

好有急才好好笑

未睇嘅快啲一齊睇

16:51

係咪得兩個電台咋
淨係聽左6人個個

聽唔明

係，另外果個8月12號영수트리트

聽左依個了

好快有好多日本節目。
去日本簽唱好過去韓國
至少日本嘅可以一齊影相同握手

[集思廣益]嗰兩個窿有冇咩諗到寫咩好?

香港 加油

光復香港 時代革命

電腦wall paper

呢個髮型真係變返14歲

why not both

好正
好qq

我無咁多財力

好過雙馬尾

反正諗下好
睇死武林冇下年年尾都唔會日本出道

我唔記得呢間公司叫Woollim

梨子都係今年先搞日本一期

MV差15萬就夠2000萬
衝呀衝呀衝呀

唉

其實梨子應該得返2年...
老實講睇得出有啲成員唔會續約

1thek carry

覺得會簽多兩年之後同埋有成員solo
最大問題係佢哋8個都仲係idol
冇演員主持呢啲身份
mj yi K雖然做過網劇但係真係只會linus睇
如果唔係就真係要好似明恩咁諗下結婚之後做咩好

講到好sad

啱啱睇返pd48 洪基soyou教開聲 比我揾到

隊腸好正

側面

點解成日都係得朱里 隊腸
胤卿都好正 好活潑

佢正呀

見到隊長出咗個抖音

你講呢個？

係
想像唔到韓國會拍抖音

睇日本個啲都有玩堅持無down 過

我見我老豆咁鍾意支國劇幫佢down咗

mako:今1番会いたい人☺️
就黎有得見架喇

係開心

MJ終於有機會見面

好型

腦魔進化咗

型喎

個眼神咁S

快啲鞭打我

救命

反差萌

腹肌

腰

其實係靠人carry衫，人靚著娃娃裙都靚

로켓펀치(Rocket Punch)-Love Is Over [LG 울트라기어 페스티벌]

로켓펀치(Rocket Punch)-빔밤붐(BIM BAM BUM) [LG 울트라기어 페스티벌]
上個禮拜LG ULTRA GEAR FESTIVAL嘅商演飯拍

仲有花絮
隊腸好得意

極速搬運

ho qq....

其實V live到依家仲未將條片可以提供比我上字幕
依家佢地最新可以上字幕嘅都仲係8月29號...
我send左message比佢地administrator
佢地話盡快 叫我耐心等待

笑咗
btw 巴打真係

好眼訓 醒醒神先

唔好咁講我都係分享我識嘅技能啫

팬여러분,,,잘지내고있어여,,,? 몇일 못 봤다고 이렇게 보고싶어지네요ㅠ.ㅠ
粉絲們，過得幾好嗎？ 有幾日無見好掛住你地ㅠㅠ
#로켓펀치 #수윤 #슌 #오또케오또케 #보고싶어요 #@.@

依家先知原來句blublu都係歌詞嚟

補返條link先
好多靚相

嗚胤卿雙馬尾

佢真係好正 秀潤都勁正

貼下腦魔先

有人搞緊呢個生日應援 地鐵燈箱

會響韓國邊個站? 睇下有冇機會去打卡

仲傾緊 但photocard就firm咗

抖咗兩日上返水

sticker(2):

幾靚
搞掂就走去支持下

係電台新發明嘅比心手勢

有新意

其實佢唔笑個樣都幾惡正

이 순발력 무엇! N행시 영재집단 로켓펀치 [말로쓰는프로필]

屁股有痣

胤卿

等翻譯

唔對路喎좋아하는 음식果到
蓮熙親口同我講 닭갈비 雞排
點解會變左豬肉？

翻譯在此 想點比你

有無得係yt 到翻譯

有翻完要等原片審核就ok

遲下日本節目等你出手

我都唔係好識

所以dahyun好baby fat

드디어 2019년 추석이 찾아왔어요!!! 즐거운 추석연휴 보내세요 여러분!! 힐링하고 재밌게 노는 것도 좋지만 항상 건강이 먼저인거 알죠? ㅎ.ㅎ 풍성하고 행복한 추석보내세요!🌕
#로켓펀치 #수윤 #슌 #추석에도_빔밤붐과_함께_ㅎㅎ #오랜만에_수윤이의_갤러리를_파헤쳤어요 #호호 #추석선물이에요 #❤️

果集我老婆後半全訓

屌 而家先明張圖咩意思

咁其實佢扮訓 但都叫開緊工
咁其實有冇問題

呢個真係fbi 都保你唔掂

就算fbi 但真係好qq

好難得由細靚到大

做野真心快 可以上字幕了

利害

唔利害..我好廢

唔洗咁謙虛

我今個暑假先第一次過去讀語學堂
廢廢的 之前係大韓韓國語果到讀
Btw 原來素嬉訓教會咁好笑

已經好勁
btw 做咩

佢地係碌架床 朱里隊長同房
然後素嬉訓著左會將隻手伸出嚟
但我唔知佢地間房係點
因為形容得太少
話係窗嘅gap到伸出嚟
胤卿一起身就會戴眼鏡
望到有隻手伸出嚟
嚇到

我依家愈嚟愈中意佢
本來係蓮熙嘅

我明我都係訓碌架床 好鐘意浪隻手出去fing

佢都正

其實佢一啲都唔無趣有趣到仆街

佢勁活躍講野係唔會完
因為我問佢 嚟到韓國有乜係必食
佢介紹我食김치찌개덮밥
我覺得伏到仆街嘅飯 參考圖 :

朱里我問佢日本食乜好食
佢話烏冬 好食過韓國嘅라면公仔麵
隊腸就話닭갈비 雞排 素嬉：김치김밥 泡菜飯捲

睇個樣真係

同波仔飯有得比

老老柒柒勁似中學小學迫你訂個啲狗飯

我都係 佢真係好qq
同埋算係團入面全能
舞得唱得樣得身材正又白

唔全能...對於食物口味方面
差緊啲

Rocket Punch(로켓펀치) 2019 추석 인사 (Korean Thanksgiving Message)

靚到呢

好靚

正面啲咁諗 佢唔揀飲擇食 都係件好事嚟

訓覺有中字未

오늘은 행복하고 즐거운 추석이에요!!!
모두들 지금 가족분들과 행복한 시간 보내시고 계신가요??!!! 저는 팬분들 보고싶어서...🥺 요렇게 찾아왔어요><💕
꺄 사랑해요😍🤗

#로켓펀치 #윤경 #윤갱 #추석이니까 #셀카 #총출동!! #보고싶은데 #어떡하죠 #참아야죠.. #사랑해요

琴晚先有得開始上...
依家先完成20%
我諗你要預3-4日 我先完成到
再加1-2日審批 你預星期四左右

你會放返u2定bii

V live

出道showcase 睇咗未？

記招果個定咩

佢地好似有廣告拍

原來上星期啲成績竟然會係咁

壓倒性

可能係影season’s greeting

我都係啱啱見到

朱里的確有人氣嘅 諗起都開心

高朱
穿著校服趕到拍攝現場的小孩成員們 想像到個畫面幾搞笑

差唔多睇躺播睇到識背
Btw 咁多位 中秋節快樂

中秋節快樂

989

話咁快又推爆

推爆佢

爆佢

推我老婆